[舊歌推介]從唇上將愛揭幕 直至心崩潰知覺

縣崖上越出軀殼
心跳越快 越信任 直覺